香港經典笑匠TOP3 (排名絕對分先後) 喜愛笑片的你絕對不能同意更多！！

1.福祿壽 (1.思捷大師 2.祥仔/祖藍 3.祥仔/祖藍)
2.東方昇
3.金城安

diu na熊仔頭 bomba刀無==

今時今日講起喜劇唔提思捷大師，唔好同人講你識睇戲

乜9

呢d唔入流..=,=

平生不識李思捷，就稱影迷也枉然 呢句都真係金句..

1. 笑波子哥哥
2. 屎萊姆
3. 大J
4. 龍心 / 劉馬車 / 思覺老師

天水圍墮天地獄獸

詹瑞文都冇？

詹瑞文垃圾 仲衰過林狗 計垃圾既話佢排頭位

好句！

我認為係樓主

1. Bob
2. Terry
3. 祥仔

漏咗慕容公子wor

吊打爆龍哥啦下話..